講真，好多連登屌到飛天既，真人其實唔差

坤哥
夠高
真人五呎十
可能唔止
將軍澳撞過佢
真人幾橫
d歌ok
算有感情
揾食飯團
睇得出
范文雅幾冧佢
sg aka
唔使講
講真
屋邨仔冇父幹
行到呢步
點做到

陳詠謙
個陣睇私人會所
心諗
屌條肥仔做得ok喎
幾好笑
似係個d
拍戲做返自己
個d人
之後睇返
先知係填詞
講真
佢填連詩雅
很想和你在一起
說一句
super girls
閨蜜專用
仲有咩
大肆慶祝
呢d
其實ok
幾有feel

你啲
斷句
真係
做得
好垃圾
其實
你
有冇
學過
咩叫
標點符號？

我
發覺
你
全部
po
都係
咁嘅
格式
認真
犀
利

咁樣
出po
其實係咪
型啲

睇到
本少
好撚
辛苦

你
作一篇文
要用幾多張紙
開一個post
晒左幾多下pagedown
環保啲
得唔得

試下打直睇

你講
啲野
都少少岩
叫有啲例子
但對唔住
你咁樣出文
啲人只會
比負評
屌你老母

Yo yo yo
Drop the beat

A
B
C
D
E
F
G
H
I
J
K

係連登
讚
呢兩個
人你
係咪
未俾
人
屌
過

坤哥
其實
係正

以前
youtube
d翻唱歌
其實
好聽過原唱

我
屌
你
老
母
想
睇
死
我
呀
？
？
？

見你
噉樣
分段
唔怪得
鍾意
埋啲
垃圾